中堅賓日前又係垃圾聯賽入救命波

希望佢一世都係到做山寨王